要DQ 何堯 當年建制都係咁DQ 人

要DQ 何堯 當年建制都係得勢不撓人咁 DQ 人